中學生涯未試過同女同學一齊共進午餐是否人生遺憾?

唔撚屌巴打提供

中一試過
成班日日喺班房一齊食

你講過了

你重刷首抽番中學再戰啦巴打

日日咁開post法唔得掂

依個係巴打提供
Btw你點知

Sorry

再唔係玩VR

上電腦堂一齊打cs

羅定偉呢？

佢話唔會再開post了...

我隔離係男同學

$$

冇遺憾了

佢唔開膠post 都算係一種遺憾